# Mon premier dépôt Git

Ceci est mon premier dépôt.

## Liste des commandes
-'git init' : initialise le dépôt
-'git add' : ajouter un fichier à la zone d'index
-'git commit' : vaide les modifications indexées dans la zone d'index

Modification online 1 TD2